電池問題

話說岩岩有機器唔著，用過江龍幫人著番
但我自己又新手，唔知個下扯左啲電，轉頭熄車
想開番發覺冇電，咁用充電器撻番著，空轉佢幾分鐘，渣左幾分鐘熄車，想著番又冇電
想問下係咪儲唔夠電，定係打南磨打柴
利申：之前冇試過冇電問題，電池17年中換

有機會扯死左自己舊電

換電最平幾錢